apm係咪已經唔係比香港人行？

全撚部都係大陸人 我屌哂你地冚家

香港仲有邊間商場冇淪陷呀

Association of Particular Mandarin?

我地係咪已經變左少數民族